【睇低C朗？】法比加斯：只是在比較入球方式

車路士中場法比加斯此前在接受BBC採訪時，稱C朗拿度今屆世界盃的入球都來源於死球、12碼和對手的失誤。

在發表這番言論後，有球迷反擊：「那法比加斯呢？」法比加斯也不甘示弱回應：「我不需要入球，我只需要一個簡單的傳球就讓我們捧起大力神杯。」2010年南非世界盃決賽，法比加斯助攻恩尼斯達在加時賽攻入一球，最終西班牙憑藉這一個入球1-0擊敗荷蘭，奪得世界盃冠軍。

但是隨後，法比加斯也對自己關於C.朗拿度的言論做出瞭解釋：「我只是在比較各種入球的方法，並且分析有很多方式可以決定比賽。我也說C.朗拿度今屆世界盃表現很好。我覺得最好不要那麼去理解。」

死球唔計 12碼唔計 ddg牛油手唔計

講得岩

美斯上年夠MVP啦 入到波又點

世界冠拎左未

某類球員真係另舍on9啲

你d隊友勁你唔講 ？

拎咗世界盃又冇得踢咪9up下囉 拎世界盃嚟講佢大師兄嚟

車狗特別戇鳩

呢條廢柴仲咁多口水
老過佢嘅施華小白仲入選到國家隊打正選
佢自己走去做analysis